[連登仔好膽就踹共喔] 比起台灣既俗語，香港果d好撚白爛

岩岩台灣返黎
香港d俗語好靠北
都唔係係度公三小

媽的貢丸
草你的幾把 連登仔不敢面對現實

是呀
台灣的俗語牛B死了,666

死26

操你妈
说什么大陆不大陆
大家也是中国人
你是台独狗对不对??

skr啦

靠腰啦
麥來亂 你這426

糞掃大陸用語

[語文台] [認字特警] 我發現茶記好撚多文盲，好礙眼好唔skr

唔撚skr喎死囝仔

料室及第四月球場景泰山西方面對現實吧
鳩鳩人才濟濟，火力5道理由
料子嗣後期限制服裝
料子宮外孕，真心痛苦澀
尖乂坐人群體制服

林老師拉 大家都是臺灣人 對嗎

傻眼貓咪

恁娘G8 公沙洨啦幹

賣共啦，咱攏踹定勾支賀嘸？整天在那邊講三小543，操你媽的死港仔有廣東話不用非要學台灣

死台狗你在共三小
你北七喔？

哭哭饅頭 連登鄉民就是愛咀炮
一群屁孩 草你妹的國小生

無言薯條 靠北靠北衝三小

無知一問
咩係三小

啥洨三小 衝三小
就是怎麼了的意思

即係小三 倒裝句

第一次聽到無言薯條的由來時，我笑了快十分鐘

無咁禮貌

洨即係精，衝係做，三洨大概可以解做乜撚嘢

好撚肉酸啊
台狗真係食開屎講嘅嘢先咁撚臭

你地班～蕭查某